沙田已經非常重狗

同一年前平安夜差唔多，新城市廣場又有唔少便衣
沙田站同大會堂好多軍裝狗

慢慢企

港島區極重

我就係屋企扑緊狗嫂嗌到呀呀聲
班狗就係條街度鳩企

嚴禁過洋節日

灣仔到銅鑼灣到天后都重

唔怪得有popo係街

咁咪啱囉

如果唔係邊夠狗乸分？

有冇相?

1800 沙田百步梯 拉左兩個少年

輸到咁仲喺度幻想

出大絕599,國安法加持

報佳音都唔得

好事嚟，多啲狗嫂今晚寂寞

佢咪出嚟鳩企囉

6點啲食堂都停晒，仲有幾多人會有心情出街慢慢行姐

何況睇住班曱甴個樣就已經唔開胃

Good job Ching

咪係，我返屋企打邊爐好過

1800 沙田百步梯 拉左兩個少年

1825 兩少年因管有仿製槍械被捕

1825 兩少年因管有仿製槍械被捕

元朗國巨量狗

老閪都濫捕左先

後生仔真係睇路

班狗平安聖誕夜都無假放 要當值 抵死

輸? 你老母比我插到叫我做老公

過節即拉

又呃OT

無神論政權唔准過西洋節，國安法出動

屌，隨時做手腳屈做真槍

屌實又係文具鋪啲BB彈槍, 屌

秒臭

改做行山

勾結聖誕老人, 抵拉

見黃口罩或黑衫就咬
阿叔都唔放過

見有人揸住袋外賣都俾狗SS，真係成堆走出嚟搞亂香港經濟

屌佢老味死癲狗

畜龍又點
咪又係賤種ABC更黑警

pushhhh

狗狗：我既職責就係破壞香港，永無寧日我先有飯食

由佢地ff 啦

講你就叻

Hi死黑警

啱啊 濫捕無成本

推

我呢世人𨳒過兩隻狗女，重試過著著制服𨳒。我諗而家佢哋都應該嫁咗俾隻狗。

成個港島都係狗

拉乜鳩？

非法集結

咁又點
咪又係賤種ABC更黑警

你唔好戇鳩啦
黑狗最鍾意據為己有就係公廁

行埋去自動腿張開

做乜鳩

大家唔好比班狗嚇怕,佢地就係想令到無人夠膽再出嚟

應承我,一齊喺聖誕企出嚟,證明手足從未被忘記,抗爭者唔會被冷血政權嚇怕

人民不會忘記!仲未出嚟嘅手足我地相信你,一齊企出嚟同冷血政權講:

香港人唔會被嚇怕!!
你若放棄!誰衛我城!
香港人!加油!!

戇鳩狗

屌到賤種ABC黑警啲女好出奇咩

我跟隊

幾十歲人仲係度性幻想 收皮啦傻鳩
屌 精神勝利法

黑狗

上咗獅子山頂啦
mon post 狗快啲去

約警嫂屌閪

兩個人非法集結？

維園幾架豬籠

慢慢企 我今晚屌你個女啊賤種狗

大館附近有防暴添

吓個個行街濕平 仲邊有人送頭 班傻狗日日都戰時狀態？

幾十歲人仲係度做五毛 收皮啦傻閪

ching原來你都屌緊
(利申：啪啪聲)

拿你睇你隻傻鳩 一意見不合就5毛
咁你地咪繼續係咪FF囉 做鍵盤戰士有撚用咩
都智障既 拉低哂黃絲智商 豬隊友

黑警死全家

香港已經重狗

返去你老母個閪到啦死臭狗

唔叫你五毛叫你做死黑警囉
喂 開工認真啲啦 當更仲玩手機屌你老母無出糧比你架?

[嚴重突發] 沙田百步梯 2青年 因管有仿製槍械 被捕 (被捕人士關注組求相)

#94 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

你真係無撚用既極致 係度FF精神勝利 屌緊你老母呀傻鳩

班仆街喺度呃OT, 平安夜都要攪鳩人

香港有好多文化！
近年，玩狗係新文化

慢慢 狗嫂黎緊我屋企

D商鋪真係多得佢哋唔少

尖沙咀一樣重狗

哇好funny呀你

push

睇燈飾都唔得